<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>EVRAKA Belge Yönetim Sistemi | HAVELSAN</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/</link><description>Recent content on EVRAKA Belge Yönetim Sistemi | HAVELSAN</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr-tr</language><atom:link href="https://evraka.havelsan.com.tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Demo Talebi &amp; İletişim</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/demo-talebi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/demo-talebi/</guid><description>Deneyim için Formu Doldurun Ücretsiz Demo İsteyin! Kağıda dayalı bütün süreçlerinizi dijital ortamda yönetmek, mevzuat ve yönergelere uygun belge üretmek için ilk adımı EVRAKA ile başlatabilirsiniz. EVRAKA ile belge üzerinden yürütülen iş süreçleri otomatik hale gelir, karar verme süreçleri hızlanır, işlem kuyrukları ve tamamlanma süresi kısalır, insan hataları ortadan kalkar, zaman kaybı ve maliyetler azalırken, kalite ve verimlilik artar. .form-group label { font-weight: 600; font-size: 14px; text-transform: uppercase; color: rgba(0,0,0, 0.</description></item><item><title>Neden EVRAKA Belge Yönetim Sistemi?</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/neden-evraka/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/neden-evraka/</guid><description>“Kaynakların etkin ve verimli kullanılması” ve “Çevreye duyarlılık” ilkelerini kurumsal değerlerinden biri olarak benimsemiş olan HAVELSAN, kâğıda dayalı tüm iş süreçlerini dijital bir ortama taşımak ve kolay, hızlı ve güvenli doküman paylaşımını sağlamak amacıyla tümüyle yerli ve milli imkânlar ile EVRAKA’yı geliştirmiştir.
EVRAKA, kurumların iç yönergelere ve yönetmeliklere uygun olarak belge üretmesini ve belgelerin üretimden tasfiyesine kadar tüm süreçlerini yönetmesini sağlayan; web tabanlı kolay yapılandırılabilir, elektronik ve mobil imza destekli bir elektronik doküman ve belge yönetim sistemidir.</description></item><item><title>Paketler</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/paketler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/paketler/</guid><description>Paketler EVRAKA EBYS BULUT sürümü paketlerini inceleyebilirsiniz. Ayrıca EVRAKA Arşiv, EVRAKA İş Zekası, EVRAKA Şablon Yönetimi ve veri göçü için iletişime geçebilirsiniz. EVRAKA ürününü yerinde almak isterseniz iletişime geçebilirsiniz. BULUT 2500 ₺97.500 / yılbaşlangıç fiyatı 2500 belge oluşturma/yıl Belge Yönetimi E-Yazışma OCR (Bilgisayar Tanıma) HVL-Kripto E-İmza İletişime geç Bulut 5000 ₺142.500 / yılbaşlangıç fiyatı 5000 belge oluşturma/yıl Belge Yönetimi E-Yazışma OCR (Bilgisayar Tanıma) HVL-Kripto E-İmza İletişime geç Bulut 10000 ₺180.</description></item><item><title>Özellikler</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/ozellikler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/ozellikler/</guid><description>Ürünler EVRAKA Arşiv Kurumların belge faaliyetlerinin standart dosya planına göre tasnif/tasfiye/imha süreçlerinin yönetildiği araçtır. EVRAKA Şablon Tasarımı EVRAKA Şablon sürükle bırak yöntemiyle hızlı ve kolayca PDF ve HTML formatında belgeler tasarlanıp üretilebilmesini sağlayan güçlü bir belge tasarım ve belge üretme aracıdır. EVRAKA E-imza EVRAKA E-imza, Cades, Pades, Xades tipinde uzun süre geçerli, zaman damgalı, ETSI Standartları yanı sıra, BTK (Bilgi Teknolojileri Kurumu) ve TUBİTAK KamuSM (Kamu Sertifikasyon Merkezi) tarafından belirlenen standartlara uygun elektronik imza atılmasını sağlayan bir araçtır.</description></item></channel></rss>