<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>EVRAKA Belge Yönetim Sistemi | HAVELSAN</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/</link><description>Recent content on EVRAKA Belge Yönetim Sistemi | HAVELSAN</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr-tr</language><atom:link href="https://evraka.havelsan.com.tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Demo Talebi</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/demo-talebi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/demo-talebi/</guid><description>Deneyim için Formu Doldurun Ücretsiz Demo İsteyin! Kağıda dayalı bütün süreçlerinizi dijital ortamda yönetmek, mevzuat ve yönergelere uygun belge üretmek için ilk adımı EVRAKA ile başlatabilirsiniz. EVRAKA ile belge üzerinden yürütülen iş süreçleri otomatik hale gelir, karar verme süreçleri hızlanır, işlem kuyrukları ve tamamlanma süresi kısalır, insan hataları ortadan kalkar, zaman kaybı ve maliyetler azalırken, kalite ve verimlilik artar. .form-group label { font-weight: 600; font-size: 14px; text-transform: uppercase; color: rgba(0,0,0, 0.</description></item><item><title>Liman MYS Kurulumu</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/kurulum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/kurulum/</guid><description>Kurulum dokümantasyonuna yönlendiriliyorsunuz&amp;hellip;</description></item><item><title>Neden Liman Merkezi Yönetim Sistemi?</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/neden-liman-mys/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/neden-liman-mys/</guid><description>Havelsan A.Ş. olarak 2016 yılında, Tübitak-Ulakbim ile Pardus işletim sistemi özelinde İş Birliği Protokolü imzalanmıştır. Protokolün amacı, Havelsan A.Ş. olarak kurumlarımızda Linux tabanlı işletim sistemimiz olan Pardus’un yaygınlaşmasını ve kamu BT hizmetlerinde açık kaynaklı alternatif çözümleri üretmektir. Protokol sonrası Havelsan A.Ş. yaklaşık 1 yıl kurumlarda neden Pardus dönüşümü gerçekleşemiyor sorusuna cevap aramıştır. Yapılan kurum analizleri, Pardus dönüşüm projelerinin gerçekleştirilememesindeki birinci engelin, kurum bilgi işlem personellerinin Linux tabanlı işletim sistemlerini basit arayüzler yardımı ile yönetememesi olduğu sonucunu ortaya koymuştur.</description></item><item><title>Paketler</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/paketler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/paketler/</guid><description>Paketler İlk 5 başvuruya %25 indirim
Dilerseniz HAVELSAN tarafından geliştirilmiş olan geniş kapsamlı paketleri edinebilir veya çekirdek paketimizi ücretsiz indirerek eklenti mağazamızdaki ücretsiz eklentileri kullanabilir, dokümanlarımızı kullanarak kendi eklentilerinizi geliştirebilirsiniz.
Çekirdek Lisans Ücretsiz- Çekirdek Lisans 500 istemci desteği (artırılabilir) Kurulum Hizmetleri Destek Hizmeti Domain ve Politikalar Eklentisi Envanter Eklentisi Yedeklilik Güvenli Ağ (802.1x – EAP/TLS) Merkezi Yapılandırma Eklentisi Ağ Yönetim ve İzleme Eklentisi Veritabanı Yönetim Eklentisi İndir 25%</description></item></channel></rss>