<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>EVRAKA Belge Yönetim Sistemi | HAVELSAN</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/</link><description>Recent content on EVRAKA Belge Yönetim Sistemi | HAVELSAN</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>tr-tr</language><atom:link href="https://evraka.havelsan.com.tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Demo Talebi &amp; İletişim</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/demo-talebi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/demo-talebi/</guid><description>Deneyim için Formu Doldurun Ücretsiz Demo İsteyin! Kağıda dayalı bütün süreçlerinizi dijital ortamda yönetmek, mevzuat ve yönergelere uygun belge üretmek için ilk adımı EVRAKA ile başlatabilirsiniz. EVRAKA ile belge üzerinden yürütülen iş süreçleri otomatik hale gelir, karar verme süreçleri hızlanır, işlem kuyrukları ve tamamlanma süresi kısalır, insan hataları ortadan kalkar, zaman kaybı ve maliyetler azalırken, kalite ve verimlilik artar. .form-group label { font-weight: 600; font-size: 14px; text-transform: uppercase; color: rgba(0,0,0, 0.</description></item><item><title>Neden EVRAKA Belge Yönetim Sistemi?</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/neden-evraka/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/neden-evraka/</guid><description>“EVRAKA, yetkilendirme seviyesine bağlı olarak izlenebilir ve takip edilebilir belge akışı ile ŞEFFAFLIĞI, altyapıları ve gelişmiş yetkilendirme yetenekleri ile GÜVENLİĞİ ve dijitalleşen belge süreçleri ile kağıt kullanımını azaltarak ÇEVREYE DUYARLILIĞI sağlayan bir sistemdir.”
“EVRAKA, birbirinden bağımsız tek bir işe odaklanmış uygulamalardan(mikroservisler) oluşmaktadır. Bu sayede yatayda çok kolay büyüyebilen, donanım kaynağını çok verimli kullanabilen aynı anda çok fazla kullanıcıya hizmet verebilen esnek bir yapıya sahiptir.”
“Veri tabanı, işletim sistemi ve internet tarayıcı bağımsız çalışan EVRAKA, birbirinden farklı altyapıya sahip tüm müşterilere kesintisiz hizmet sunmaktadır.</description></item><item><title>Paketler</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/paketler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/paketler/</guid><description>Paketler EVRAKA BULUT ile siz de maliyet avantajı ve esneklik kazanın!&amp;nbsp;Ayrıca EVRAKA Arşiv, EVRAKA İş Zekası, EVRAKA Şablon Yönetimi ve Veri Göçü EVRAKA ürününü yerinde almak isterseniz iletişime geçebilirsiniz. BULUT 2500 ₺97.500 / yılbaşlangıç fiyatı 2500 belge oluşturma/yıl Belge Yönetimi E-Yazışma OCR (Bilgisayar Tanıma) HVL-Kripto E-İmza İletişime geç Bulut 5000 ₺142.500 / yılbaşlangıç fiyatı 5000 belge oluşturma/yıl Belge Yönetimi E-Yazışma OCR (Bilgisayar Tanıma) HVL-Kripto E-İmza İletişime geç Bulut 10000 ₺180.</description></item><item><title>Özellikler</title><link>https://evraka.havelsan.com.tr/ozellikler/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://evraka.havelsan.com.tr/ozellikler/</guid><description>Araçlar ve Modüller EVRAKA Arşiv Kurumların belge faaliyetlerinin standart dosya planına göre tasnif/tasfiye/imha süreçlerinin yönetildiği araçtır. EVRAKA Şablon Tasarımı EVRAKA Şablon sürükle bırak yöntemiyle hızlı ve kolayca PDF ve HTML formatında belgeler tasarlanıp üretilebilmesini sağlayan güçlü bir belge tasarım ve belge üretme aracıdır. EVRAKA E-imza EVRAKA E-imza, Cades, Pades, Xades tipinde uzun süre geçerli, zaman damgalı, ETSI Standartları yanı sıra, BTK (Bilgi Teknolojileri Kurumu) ve TUBİTAK KamuSM (Kamu Sertifikasyon Merkezi) tarafından belirlenen standartlara uygun elektronik imza atılmasını sağlayan bir araçtır.</description></item></channel></rss>